Принцип единственной ответственности гласит — **«На каждый объект должна быть возложена одна единственная обязанность»**. 
Т.е. другими словами— конкретный класс должен решать конкретную задачу — ни больше, ни меньше.

Как можно увидеть, данный класс (_Order) выполняет операций для 3 различный типов задач: 
- работа с самим заказом(calculateTotalSum, getItems, getItemsCount, addItem, deleteItem)
- отображение заказа(printOrder, showOrder)
- работа с хранилищем данных(load, save, update, delete)
К чему это может привести?
Приводит это к тому, что в случае, если мы хотим внести изменения в методы печати или работы хранилища, 
мы изменяем сам класс заказа, что может привести к его неработоспособности.
Решить эту проблему стоит разделением данного класса на 3 отдельных класса, 
каждый из которых будет заниматься своей задачей и для каждого класса есть только 1 причина для его изменения.